要不是大英帝国大方还香港给中蝈，你们中蝈现在还能发展吗？

你们就该感谢我们大英帝国！不然你现在在中国吃粪啦！吖！忘了发达的只有那几个小地方，很多地方已在吃粪

“要不是大英帝国照顾你们中蝈，完蛋了。”

乜唔係美帝聯繫滙率先走到資咩？

但你覺得如果佢冇香港呢個國際城市搖錢樹，你覺得佢可以咁快崛起？

agger, 但美帝作用都好大。

第一次見到殘體會有咁多正皮

美國左膠累事

如果不是外资过来中蝈开厂房，中蝈不会这么好，中蝈人吃什么呢？

要不是大日本帝國，共產黨完蛋啦

“我们中蝈人就爱到香港作抢夺啦！有钱的，就去抢香港的奶粉iphone手机名牌包包，因为内地只有假的！没钱的，就抢港人福利呀😁！我们移民到香港不工作领综援，骗走香港人的公共房屋就是我们的本事！我们就是中蝈人！”

無知一問

香港點為中國賺錢

想解釋比老豆老母聽

好多大白象工程都係大陸 承建商。大橋，填海，人工島